到底商務印書館係咪暗黃？

定係花旗銀行係暗藍？

我好混亂呀

你諗太多

啲錢落邊個袋？老闆係黃定藍？
係黃色經濟圈唔係黃色打工仔圈
有幾難明？

原來打工仔係做義工

乜暗黃暗藍啊 直程係紅啦 紅色資本

弱智就唔該快d自殺死

連登仔真心弱智竟然問商家老銀行係黃定藍

點解會有人智障到問三中係黃定藍

習近平都係暗黃

咁你港幣用唔用?

原來黃營一樣都係雙重標準

其實citi啲信用卡好垃圾

商家佬就唔使分黃藍咁使乜杯cctvb廣告商？

三中商好多呢d promotion,次次唔同銀行

咁叫一眾曾仆去花旗開戶嘅黃營支持者情何以堪

弱智學人開post

自從去開果間書鋪執左
有時會行唔同書鋪。
但商務入去哲學/社會果area
你會見到平均有一半或以上既書係歌頌共產黨 同中國
同講一d我地理解為洗腦既內容

樓上幾個打手駁唔到就求其留句弱智想冷處理

屬下機構包括人稱「三中商」的香港三聯書店、香港中華書局和香港商務印書館，還有萬里機構、新雅文化事業公司、集古齋及中華商務聯合印刷（香港）有限公司等。傅偉中目前為該集團董事長[2]。集團由中國中央政府轄下的香港中聯辦擁有[3][4]。

美資花旗銀行同藍底商務有合作
咁係咪要杯花旗？